覺唔覺其實搞初選係無問題，最大問題只係搵咗戴耀廷出嚟搞

一路走來，始終如一

引戰post

拉

事實post，如果搵個中立啲揸得正啲，就唔會搞到依家初選唔似初選，咁多素人反佢枱特登唔玩初選再參選玩鳩佢既局面

四年前未撚害夠香港人
依家再害多次
不過今次係萬劫不復冇翻轉頭

坐完監一樣咁戇鳩，睇嚟叢林法則都教育唔到佢